沙士年49萬買西環納米盤 業主狂賺近9倍離場

利嘉閣地產皇牌屋苑西南中環分行(A組)助理分區經理鄭敬曦表示，新近促成堅尼地城嘉輝花園C座高層6室成交，單位實用面積約236方呎，建築面積約289方呎，單位為兩房兩廳間隔，外望享開揚景觀，獲買家以483萬港元承接，折合實用面積呎價約20,466元，建築面積呎價約16,713元。

據了解，原業主於2003年5月以約49萬元買入，持貨14年，至今轉售，帳面獲利約434萬元，升幅逾8.8倍。

嘉輝花園現時約有18個放盤單位，入場費470萬元。
－－－－－－
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！
立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！
遊戲下載：

236呎間到兩房兩廳
有無則睇

個廳有無一百呎

起左地鐵站

你諗多咗啦

連登仔全面進場屌人傻仔

沙田圍大把呢d啦 大驚小怪